我話比大家知8月至今我地點解輸

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

其實而家已經有晒民意支持
麻包袋或者更激進都唔會割
正面打就好似ironman infinity war挑thanos咁喳...

推

推推

?